# README #

### require
- Ruby version 2.2 higher
- terminal (MacOS & Linux)
- OS Mac or Linux

### menjalankan aplikasi
Untuk menjalankan aplikasi ini
cukup dengan clone repo ini ke working direktori anda
kemudian jalankan script 'dropsuite.rb' di terminal dengan command 'ruby dropsuite.rb'
setelah itu input terminal sesuai permintaan aplikasi.
maka aplikasi akan berjalan dan akan menampilkan data.


Terima Kasih.

Salam,
Ade Gunawan